想睇新聞咩app最多最中立？

啱啱down咗scmp
不過英文睇得好慢

scmp都中立？

平時睇開咩

唔知呀 冇睇開

LIHKG
有憤青有5毛
可以平衡各方意見

大紀元比較好小小

bbc

你想睇咩文？但話你聽睇咩文嘅新聞都唔·可·能·會·有·中·立。

國際關係

lihkg

挺港獨==中立

咩叫中立

放諸海外，21世紀其實真係冇邊個中立

一係外國假新聞、左膠充斥報界

香港就染晒紅 一係自我審查

有線算係最正常

英文 hong kong free press
中文 有線

新聞唔會有完全中立
最多係客觀 同埋講嘅係事實

其實都係

now?

Reddit r/worldnews

lihkg+環球時報 兩份一齊睇

其實冇需要搵邊個news source係絕對中立
睇新聞幾時都要自己過濾
同時比較唔同媒體對同一件事嘅報導

一來就算同一機構唔同記者都有自己立場
二來依家太多news media鬥快搶clickrate
啲source全部都冇proof過就出得街
你睇返白人細路戴MAGA hat同黑人名星自製hate crime兩單嘢就知
依家啲news media水平真係好撚低

英文平時hea睇咪reuter bloomberg bbc
想求真嘅話都係要自己上comment thread睇

端傳媒

蘋果

rthk 囉
唔好見政府搞就覺有bias 頭條新聞仲玩緊架 勁撚反骨

SCMP係馬雲㗎喎

答番你條問題，
個人建議就有咩新聞app都download嚟睇，
你想睇國際關係咪download多啲外媒

不過呢個世界係無絕對中立嘅新聞。